平時去茶樓飲茶，條友問你飲咩茶，其實有咩選擇？

有無d神奇既茶可以飲？

檸茶，奶茶

鐵觀音

珍珠奶綠

水仙 香片
最撚憎人叫普里 濃到仆街

邊有人飲茶唔自帶茶葉

菊普

Agger

娛樂大搜查

飲你老母個奶

喜茶

酒樓d菊花好臭

茶樓啲九流普洱都叫濃

飲凍幻茶多甜少冰多奶
阿姐:冇wor

宇治綠茶

華田

師兄請問呢一條係乜嘢動漫叫咩名

沖繩蘿莉島

雨前龍井

得啲色水淡茂茂乜味都無

要芝士奶蓋

自己帶葉,叫佢俾壺熱水

之前聽到隔離枱條女問男友點解冇珍珠奶茶，條仔即刻沖出去買

刀劍神域

但係上面個巴打話係沖繩蘿莉島

普洱水仙香片壽眉鐵觀音

香片 壽眉 普洱 鳥龍 龍井

肉骨茶

長島冰

叫開梨山茶

你咪聽佢地兩個9up啦 一拳超人黎

菊花

酒樓d普洱真係好cheap
以前都仲有茶倉去撈茶 依家應該無曬

其實啲茶葉會唔會重用

外加少有嘅菊花、菊普(菊圃)、龍井
叫烏龍通常都係是但俾隻青茶你

馬騮meet

只飲普洱

唔知點解平時食飯一定要飲凍野

但飲茶個陣飲熱茶又覺得好正

同屋企人/親戚飲咁多年茶
從來只會嗌鐵觀音同普洱

壽味啦你

侵略！イカ娘

原來有龍井
以我認知嘅龍井係貴野
d茶樓應該唔會咁易拎出黎

梗係普洱啦唔洗諗

喂死毒撚學咩人出街飲茶
我屌你老母呀

黑茶只係睇落濃架咋

其實你可以問下有咩茶先叫，有啲茶樓有龍井叫

碧螺春

飲過一間有馬嬲met

我叫開可樂

試過話要飲檸茶，跟住佢攞咗個透明玻璃兜入邊有檸檬同茶 我心諗咁撚大碗嘅

其實最多可以同時要幾多壺?

果汁茶

飲鮑汁

蒙茶茶

俾壼水仙

on9仔先覺得普洱濃，無益傷身削胃
事實係普洱咖啡因含量最低，養胃唔會訓唔著
問題係，茶樓啲茶真係cheap, 得色，無味

津路

屌，地獄教師都唔識？

唔濃咩，黑色咁濟

依種茶先好飲 不過隔一段時間有人會收走
所以要盡快飲哂佢

青茶有咩選擇
真係會比龍井或者碧螺春既咩

有色無味

弱智唔識溝水??

試過嗌珍珠奶茶，俾人笑

我覺得水仙幾好飲 嗰種回甘

墨茶

細個去流浮山食海鮮
唔使叫已經自動拎壺菊花茶黎
真係用茶壺裝住鮮菊花果種
甜甜地又熱熱地咁好好飲
唔知係咪食海鮮嘅傳統

係出面茶樓唔係間間有菊花
就算有都係有菊花但冇甜味
又冇咁富貴自己走去食海鮮
飲唔返果杯菊花茶

屋企有3x餅普洱，全部生普，放20年後飲飲

我都想飲濃啲，叫佢沖得濃啲都唔撚啋你

乳前龍井

gay test

玉露

Boom Cha cha

你同樓上食唔同價位既酒樓姐

壺野落咗糖又話你聽咩
不過講真落少少蜜糖/紅棗/龍眼 甜甜地就好飲好多

鍾意飲香片，但發覺有九成人飲茶都係叫水仙普洱

香片fans
btw 溝茶飲係咪真係會甩頭髮

有趣有趣

以前細個飲茶親戚飲普洱多 個時覺得好澀
所以唔鐘意飲茶

而家就係鐵觀音fans

有得咁樣放，生普變熟普㗎咩？

認真龍井真係超好飲

飲茶好正
但你地通常去邊買茶葉

茶酒啲茶葉多飲無益，一係自帶茶葉一係飲凍滾水好過

傳說中嘅hidden menu

屋企人飲開台灣茶，自然都鐘意飲，一去茶樓飲茶就

叫佢壽眉

人參烏龍

龍井勁香

大紅袍

識飲一定係飲六安

飲開壽眉

香片 因為唔識嗌

有冇人飲過省舌?
細個聽屋企人講以前茶樓有呢隻茶

雀舌

最撚憎人叫水仙香片 ，懶係特別咁 實際上唔撚識飲茶

利申 普洱jj

試過比條北菇茶樓雞連紙包扔落去沖未飲過茶都飲過茶啦下話

好多蟲仔

屌你以前啲茶樓幾大而家幾大

點心油膩

扮野茶樓咪有，以前邊興

通常都會有啲蝦既鮮甜味

染色茶有冇聽過

而家啲茶名唔同晒。以前就講雀舌香片，但而家講雀舌又好似係第隻黎。以前講鐵觀音就紅色既，而家就青色既。

估唔到真係有，之前喺幾間茶樓叫過，冇一個部長識
有機會真係去試吓先，Thx

茶樓邊會有丫，茶莊就有。而家啲茶樓都唔係飲茶既

earl grey tea

多數茶樓
叫 鐵觀音=壽眉
當我唔識分

唔係澄空學園咩？

菊潽

壽眉真係好難飲

菊壽

唔係=水仙咩
壽眉係樹葉咁又多碎
同埋啲酒樓啲普洱一包5kg先十幾蚊
多塵又鞋口

食蟹咪會俾囉，
用嚟送炒蟹一流，
一啖蟹一啖茶，好味。

多數叫鐵觀音/龍并/香片
再唔係就自己帶茶葉

on9當有趣

都係茶渣姐唔係貴好多，貴酒樓都有供應既

係，一係去d好酒樓，一係自帶

冇得避，自己買都會有

爭咩爭，通常都係得普洱加一隻淡既，就水仙壽眉鐵觀音都係佢，再加一隻香片

睇唔到當無 反正平時食d豬肉都有蟲同卵

弱智唔識叫多壺？

屌豬肉會煮熟，而且啲蟲細到睇唔到

普洱萬歲

如果間酒樓唔能夠與時俱進有珍奶飲。我會拍台走人

菊普同菊圃係同一樣嘢嚟㗎咩

水仙同鐵觀音都係一樣

西湖龍井、洞庭碧螺春

「洱」

肉骨

自己帶杭白菊去沖

你地講緊咩茶

飲茶緊係飲伯爵茶啦 再唔係就飲珍奶

巴打我留意咗你好耐
做乜個個post都要係烏賊娘

茶樓飲茶 主要飲點心 茶樓茶都係洗下筷子 濕下個口
要品茶都唔係喺茶樓品下話 你地唔好扮晒有品味喎

老母叫開普洱

唔識嗌普洱滾水？

其實自己帶茶葉 仲洗唔洗比茶位

話帶荼葉果d有幾多個真係帶

北方人都飲茶，但冇茶樓。未去過茶樓飲茶，唔識茶樓規矩，都飲過茶，知道點樣沖茶啦。

屌啦星而家係連登講句野搞到好似同我侄仔講野咁

咩都冇所謂啦

反正茶樓啲炒散都唔識沖
香片落太多就澀
龍井落太多就有草青味
普洱唔洗茶就霉

飲過碧螺春算唔算

我係N腎